一個大台容不了兩個DoDo!!!!

之前已經想講

屌

究竟佢係天生定後期加工

覺得佢個樣成日唔同
一時靚一時唔靚

DoDoDidDid